【迷占黨樹倒猢猻散】皇家馬德里球迷轉會吹水區(54)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphael Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (4th captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernandez
16.Mateo Kovacic
17.Lucas Vazquez
19.Luka Modric
20.Marco Asensio
21.Alvaro Morata
22.Isco
23.Danilo
25.Ruben Yanez

On loan:
1. Fabio Coentrao
2. James Rodriguez

感謝Arbeloa/Mariano/D. Llorente/Enzo

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

拉斐爾華拉尼

ISCO22
就黎著到爛

B_Ingram

球王賓斯馬

JamesBond

歡迎留圖加入

La Duodecima

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

【名稱】：樹倒猢猻散

【拼音】：shù dǎo hú sūn sàn

【釋義】：樹倒了，樹上的猴子就散去。比喻靠山一旦垮臺，依附的人也就一哄而散。

長知識

迷占黨改組成真皇黨

⚪️⚪️⚪️Welcome Theo,Vallejo,Llorente⚪️⚪️⚪️

沾屎走左皇區會係團結左定係繼續分裂

Gracias Pepe

Thanks for your contribution in last decade

如果morata 走埋我皇後備戰力會唔會減少左一半

Gracias James

Come back when you become stronger, we are looking forward to that day

食屎啦唔想見到啊

Come咩back

你的長傳
斷續從禁區邊緣傳到我身旁
我拿甚麼條件可以把你遺忘

(袖手旁觀）

GOOD LUCK, BAYERN MUNCHEN

迷占負皮我

what doesnt kill u make u stronger
COME ON JAMES!
THERE IS ONLY 1 JAMES!

依場好似有睇直播

屌，squad list 即刻del走垃圾沾

有update squad list的需要

乜野後備 賓周先係

又係3個負評

睇死賓周馬又繼續正選

今晚無野做
拉婓爾華拉尼
ISCO22
三位巴打嘅波衫圖死左

有新嘅麻煩up上黎幫你地加番

76講到咁鍾意JAMES...唔簽埋佢

歡迎

及時文樂 巴打

Thanks謝斯巴打

望到謝斯個名，個心有少少酸

摩迪轉10號啦
唔該佩雷斯

不如你改邪歸正迷伊啦

見今日沾躝咁開心，我都拎出小小珍藏

如果下次開新post可唔可以一齊放頭post

留名賀一賀

依隊我都有睇, 突登唔訓撐我皇

結衣霸咗我個1001

條肥仔快啲踢番起

唔怪之咁大個黑眼圈

四強個個都睇架啦

真皇泥！！！

屌你做咩改鳩人地句野

留名睇戲...

占士已經唔係我地既人

From AS: Unai Emery tries to convince Mbappé to sign for PSG

@臭jer摩迪

睇whoscored overall評分沾屎好過辛仔添

我講緊上季
佢今季有進步 都唔可以讚下？
老馬都失蹄喇 唔好講占 朗今年啲入球都跌左啦 係咪都要批評？

沙比

迷洛黨 迷掃把黨

占士去拜 希望你成功係垃圾站做山寨王

我幫你搶返囉

有咩咁好笑

卡巴老師幾時簽到

快！！！
來跪拜新卡富！！！

左面幫右面掹腳毛

牙洛兇多吉少

下次影應該分開影

From AS: Ceballos passes his medical and signs with Real Madrid

點知右邊嗰個今年代表嗰隊8強出局

所以咪話你要求低
有高峰個季唔比 拎食屎個季黎比
你拎牙朗做例 大佬 牙朗出少幾多場...

點搶

做咩個個笑沙比，沙比同班拜畜比係清泉

沙比個class現役冇人拍得上

永遠迷James 聽日就著James波衫

比我見到你指撚住你黎笑呀

就埋你睇數據
今季沾屎監躉個數做得仲靚過辛仔
事實場上係辛仔踢得仲sharp過以上兩人

卻仔幾時可以幫沙比抆埋手毛

著拜淫沾屎

要求低 人地呢兩季踢後備 可以要求幾高
好過上季都唔比讚 咁苛責
打後備本黎就係要不求有功但求無過 佢做到額外野都唔讚得

老了 去賤種拜都係養老等退役

老老豆豆
拜畜買呢啲準退役球員其實幾好，可以教下啲新仔

咁計金毛傷多過踢
今季行得走得算唔算踢得好
我自己覺得沾屎表現合理 點都稱唔上好
當然你點諗你既事

教完又咪係買多仔d人

所以我咪話有付出咪應一功 功勞冇得比
就個人數據黎講有進步咪收貨喇 永遠都最高峰比實冇得比
如果牙朗今季同最高峰果季一樣 皇馬三冠啦

牙維愈反，占屎愈強大

無過...
你睇下對老西個場有幾多誤傳先啦

沾屎終於走 ，拿祖大哥可以頂右閘，我皇係咪差個中堅？

占屎唔去獌 牙維哭了

咁你係想講功勞定表現啊
佢有功勞我唔反對
你話佢好我就不認同了

如果靜係睇死一場仲有咩好講
宏觀啲睇全季仲好喇

功勞有得否認
佢好 係對比上季好左 打後備做到野

gap王同佢老死阿維嘈
占士影響力真驚人

兩公婆都係床頭打交床尾和㗎啦

全季都唔係特別好啦
主場對拿玻里
作客對多仔都係可有可無咁
成日要就隻左腳搞到比波唔到位
都唔係第一季屌佢呢樣

割左席了

兩張相都睇到肥牛好想John

和好

贏左場交，輸左個家，值得咩

都係個句 數據反映唔到場上所有表現
標準唔同 無得同你嘈
我意見係佢合格有凸但唔值得叫好

肥牛

值得

有6個負皮啦
真係好撚多分身

1人集團扮疊馬

皇馬 loan 占屎兩季咁多......
竟然無其他球隊出高價收購

理性分析

好毒撚feel

上面果張係恩仔黎架喎

個個都係咁既樣點分呀

Booooooooooooooooooomm!!!

睇唔到戴黑超個條友係擔泥同keyword

假金毛左手有公仔架

打錯SOR

我西波皇既左閘一係吉祥物 一係毒L 睇下肥牛咩造化啦

嘻 左右都唔識分

乞衣拜

撲龍門既左邊

你係熱狗 收皮啦

嘻

佢反沾皇狗
你就戇狗狗

俾人講中就發爛詐

你先係

YES

我依家係反沾成功皇狗

佢都係反沾皇狗?

屌你山p結婚 不想活了

英超狗速速離開

靜曬 得我一個真皇

下季垃圾皇雞胸，迷沾狗又可以話因為無左占屎

55

拎唔到世冠就抵啦

迷左泥未

謝斯今晚食咗咩

冇所謂啦，唔通安二季我又賴賣走奧燒咩

水煙

Yes

印左佢波衫

達仔係咪前排話過佢同james出年仲係隊友

Theo的波

叫主席打9你

發生左咩事 邊個咁大整蠱

james去拜仁，Costa 去祖，dybala去
拜定佩狗d操作先

無事啦 頭先出左事

請哂香港反占成員食譚仔，點睇？

Dybala去疤

rm啦 足球界杜蘭特

食煙食到暈？

Gap仔搞事

請晒迷沾就剩係要請一個
請反沾就大把人要請

一人集團

又屈

影分身術

我都留下筆跡先

But Setien says the 20-year-old, who starred for Spain in their run to the final of the European Under-21 Championship in Poland last month, claiming the Player of the Tournament award, may yet turn down the chance to join the Champions League and LaLiga winners.

"You've seen what happened with Vitolo and Atletico, we've not seen yet how the Ceballos story ends," Setien told reporters, citing Vitolo's agreement of a new five-year Sevilla deal despite reports the winger would join Diego Simeone's side.

隻占終於都走囉

等左好耐

原來件10號留返下年比包皮

無左沾屎d斬波
禿猩少左範頭鎚入波仲唔食屎

佢夠膽唔黎我即刻飛去西班牙屌爆佢屎眼啊

碌jer本身多鳩屎又臭
而家仲要屌人屎眼

呢個詭計

世界各地的曼狗

買包皮我攞舊錢去試大把奶好過啦

希望下季
Isco --> 10號
掃把佬 --> 22號
洛蘭迪（如果唔借走）--> 24號

留意到皇迷Jxxxx_Rxxxxxx 因占被租借一事做左私怨撚

不了

OFFICIAL: Real Madrid is now Bayern Munich's new academy
(Source: Butthurt Borussia Dortmund fans )

Real Madrid and Chelsea have reached an agreement of €30m for the transfer of Danilo. [Marca]

Narcisse Kunda IS IT OFFICIAL?
讚好顯示更多心情
· 回覆 · 1 小時
Shalaw Sorchi
Shalaw Sorchi Not confirmed

有賺

賺撚

講真佢上季歐聯決賽入黎算係咁啦

都好嘅 對大家有好處

我以為佢，只賣到15m

俾個like topic👍🏻

關占士撚事咩

拉婓爾華拉尼(高登)=James Bond(連登)

水煙王笑乜 重度弱智

Official | Castilla's Alexis Febas is the new player of Real Zaragoza

賣定借

係真唔係吖

腳狗

Thank you new cafu

成巧爭取波圖雙煞離隊

唔小心趕埋屁屁

下個10號dybala ok?

拜狗爆閘

熱狗J你隊未來雞胸啦

你死硬
激嬲G Bald兩次
一陣佢就清算你

借1年

沾走了

天使幾時先回家？

當初佩狗因為厭你柒就賣走你，跟住買咗個垃圾返黎
依家件垃圾終於躝，總算了咗件心事

占士無黎
前場可能變abc組合
天使 阿朗 猩猩

咪傻啦
賓周一定正選

sad but true

Douglas Costa呢件垃圾都值40m ???

沙皮唔算垃圾啦

得一招

差唔多啦，個市癲左

貴過占屎

我皇幾時有賣過貴野

一or兩年前同拜狗暑假友賽俾佢一個屌打兩條邊(上半場左下半場右)
雖然歐聯打我皇又冇乜作為

關我撚事

樹倒迷占散

沙皮係Diego Costa

加油
係歐聯好好證明自己

笑撚死

迷沾質素

洛賓好慘
IG比迷占佔領 叫佢交出10號球衣

去到邊柒到邊

拜狗過主啦

賤種獌

拜狗+屌熱

占士性格不適合皇馬

前皇家馬德里球星曉高山齊士表示，占士洛迪古斯的性格不適合在皇馬生存。

占士終於離開皇馬，新季借去拜仁慕尼黑發展。

這位25歲球星去季在皇馬失勢，全季只踢了13場聯賽。

現在他轉會去拜仁發展，新季跟隨安察洛堤工作。

名宿曉高山齊士評價道：「占士應該向施丹證明自己可以信任他，每場比賽都有表現。他的性格需要更堅韌，否則根據不適合在皇馬生存。要留在皇馬，對自我要求應該更高一點。」()

占士終於離開皇馬

要留在皇馬，對自我要求應該更高一點。

你件波衫呢

著住喊緊

一早送咗俾非洲細路啦
個細路可能俾人笑緊

【往事】佩雷斯：1200萬簽卡卡？升到6000萬先

前皇馬球員、教練、技術總監華丹奴近日接受採訪時，透露了一件有關皇馬主席佩雷斯有趣的事情。當時15年前，華丹奴擔任皇馬技術總監，與佩雷斯討論簽約卡卡的事情，佩雷斯給出了這樣的回覆。

華丹奴說：「當時是2002年，皇馬的百年慶典，我們組織了一場有關未來之星與皇馬的對抗賽。當時那名叫做卡卡的球員吸引了我，他出場只有20分鐘，但是表現出色。比賽結束之後，我跟佩雷斯說，我告訴他；‘我們能在這裡獲得一名難以置信的球員，他現在只需要花費1200萬歐元，四年之後，他的身價將上漲到6000萬歐元’。當時，佩雷斯的回答讓我印象深刻，‘別擔心，豪爾赫。我們會等到他漲到6000萬，然後簽下他。’」

最終，皇馬在2009年花費6500萬將他簽下，當時卡卡的轉會費身價僅次於施丹的7500萬歐元，位居世界第二。

皇馬新援出醜！亮相儀式「的」波竟...

特奧-靴南迪斯成為17年來第一位從馬體會轉投皇馬的球員，不過他的亮相並不完美，在「的」波時竟然僅僅只踢了六次。

特奧先是抱著皮球拍照，之後在記者的要求下開始「的」波，他左腳「的」波時卻力量過大越踢越偏，特奧最後只能把球停了下來，數了數一共才僅僅顛了六次，特奧自己也有點小尷尬。

仲7過新卡富🤦🏻‍♂️

卡卡

終於躝啦

【3100萬歐】車路士搶走祖記到口獵物

據巴西當地媒體的消息，英超冠軍車路士即將皇馬邊後衛丹尼洛。此前，在丹尼洛的爭奪之中，意甲冠軍祖雲達斯處於領先位置，不過車路士後來居上，搶走了丹尼洛。

據巴西媒體UOL Esporte的消息，車路士跟皇馬就丹尼洛的交易達成了3100萬歐元轉會費，皇馬幾乎沒有任何損失。2015年，丹尼洛以3150萬歐元的轉會費加盟皇馬，為皇馬出場56場比賽，攻入3球。週二，皇馬全隊動身前往美國準備季前賽，丹尼洛也在名單之中。雖然考慮到有卡華積的存在，丹尼洛本人傾向於留在皇馬。

《阿斯報》指出，皇馬新賽季將征戰六項賽事，施丹不希望賣掉丹尼洛，他認為丹尼洛能為皇馬帶來提高。不過，車路士的出現，最終說服了丹尼洛的離開。UOL Esporte透露，未來幾天丹尼洛的經理人將抵達歐洲進行談判，推動丹尼洛的轉會。

真皇

冇左吉祥物下年準備食雞胸

反擔=假皇

你假皇迷擔

你假皇真獌

呢句真

謝斯朗拿度舊登咩名？

我地忍痛割愛

2017-07-12
占走的第一天 留下的只有想念

一樣
冇改過

絲打：咪再貼

反泥=假皇

Check PM
今晚我放工之後出新聞

💧🚬

摩佬出山

Ok Thx

獌

Ceballos deal duck mei

Mei diu duck

u very hot , diu u sin~

diu lei lo mo

Too yuk suen not diuable

pmed?

成班mk打5P字

yes

睇live有笑左笑 估唔到有報導

Good morning, Dybala done deal mei?

路明尼加:拜仁皇馬始終保持著互惠互利的原則

“轉會非常順利，從談判到最後敲定簽約只用了10天，對於占士這樣的轉會並不容易。我認為這些得意於兩間球會非常良好的關係，我們彼此非常了解對方，不會在對方不想出售的球員上浪費時間，在歐冠賽場上我們是對手，但是在場下，我們都努力並希望成為互惠互利的合作夥伴，這是兩間球會相處的原則。

拜仁和皇馬如果坐下來談判，那就會非常順利，這就是這比轉會如此快速的原因，占士也是安察洛堤一直希望得到的球員，他對此非常高興。”

Zidane sees Real Sociedad's Odriozola (21) as Danilo's perfect replacement. His release clause is €50M but Madrid wants to negotiate. [ser]

買晒西班牙啲後生

唔好再亂曬錢買人
試下用新仔啦

根本唔需要買人

儲左咁耐氣
佩狗實買夠本

呢件又咩料 完全冇留意

2億天價買包皮番黎比會員摩迪打j

有冇清知道hakimi同tejero勁唔勁

臭jer佬

Hakimi勁 另一個卡華積 Tejero就全能左右閘都踢到

我高登唔見有pm

Unfollow咗粘屎IG
唔需要睇啲紅色人

Real Madrid will pay Ceballos' €15M release clause today. Real Betis want it in one payment so they can continue buying this summer. [abc]

發現某會員話自己反占
但開口埋口10個post 9個都係講占士
又有占士波衫

我未pm你

有得講好講啦
過多一個禮拜冇人記得有呢條友

#20 掃把佬

咁轉撐我川囉

有錢真好🤷🏻‍♂️

華布拿矮柒毒

賓周:我同法國總統都算有啲交情

話唔定光頭佬暗中幫賓周
咁賓周會唔會入番國家隊？

無可能啦

ceballos好危

Hakimi留一隊都得 積仔其實幾易傷 佢留隊既上陣機會唔會太少
Tejero應該難上位...除非外借Hakimi
皇蘇個件太貴 同埋似想針住巴塞買

艾拉維斯想借Hakimi 皇馬都想佢出去鍛練

馬達坦言：「老實說，從皇馬贏得歐冠盃以後，荷西已經在考慮這場比賽了，他希望為曼聯贏得這個獎盃。儘管施丹和他的球隊剛剛經歷了一個讓人難以置信的賽季，但我們會想盡辦法為他們製造一些困難。」

條撚樣真係痴Q左線 搵完車狗報仇 再搵皇狗報

摩佬屌摩佬
估一個成語

Alaves幫皇馬練左theo同llorente

屌死自己

不孝有三

肉酸為大

擔泥都賣到差唔多30m 都算幾開心

皇馬將於7月20日為施巴路斯舉行亮相儀式

◆

7月21日，丹尼·施巴路斯將和他的西班牙U21國家隊隊友一起前往美國參加集訓。在那之前，7月20日，他將正式作為皇馬球員亮相。

球會主席費倫天奴·佩雷斯已經做出決定，施巴路斯將在那一天得到他的第一件皇馬球衣。

儘管施巴路斯的體檢日期延遲，但他的轉會協議已經達成，皇馬方面相信接下去只差一些流程性的操作了。

昨天，貝迪斯方面也確認了這一點：“施巴路斯拒絶了續約合同，他和皇家馬德里達成了協議，雙方球會正在談判，很快就會有結果。”

仲有監躉呢個最後毒瘤

30m放比暴聯

3m放出去都殺啦

掃把佬
雖然幾扭得，不過好似幾上腳，應該tune一排

拜狗又爆閘

競爭吧，9名中場！輪到施丹做選擇了

◆

這是幸福的煩惱，現在的皇家馬德里擁有了太多頂級中場球員。

9名球員在競爭中場的位置，不管是4-3-3或4-4-2都需要輪換。

預計首選的3中場仍然會是卻奧斯、摩迪和卡斯米路，前兩者是當今世界足壇最好的組織型中場，是球隊無可替代的正選球員。

上賽季卡斯米路沒有競爭者，但本賽季馬高斯·洛蘭迪從艾拉維斯回來了。與此同時，他也能成為32歲的摩迪的後備。

在其餘球員裡，伊斯高上賽季末段的表現相當出色，球迷們也對他非常滿意。

高華錫需要繼續為更多的出場時間而努力，儘管上賽季他在有限的時間裡表現得很好。

接著是年輕的西班牙球員阿辛斯奧和施巴路斯，前者可以同時擔當BBC和CMK（卡斯米路、摩迪、卻奧斯）的後備。

最後，占士·洛迪古斯離隊，否則他的出場時間會受到更大的限制。

BinC

車路士仍然對丹尼路有興趣

◆

車路士主帥干地希望進一步增強球隊實力，他的目標正是皇馬球員丹尼路。

在意大利主帥看來，丹尼路是最適合其3-4-3陣型的右翼衛。

丹尼路在皇馬過得並不順利，現在仍在漸漸恢復自信的過程中，不過上賽季他得到了隊友們的支持。

不過，面對即將到來的俄羅斯世界盃，想要得到參賽機會的話，這位右後衛就需要更多出場時間。

在皇家馬德里，右後衛位置上是卡華積和丹尼路的競爭，皇馬並不願意放走巴西人。

係咁施丹轉身
我覺得都還好嘅
護波帶波防守都有
但唔知佢啲長短傳點樣呢

其實點解咁多隊睇唔開

睇佢d進攻精華又真係幾撚勁既
體能 身型都幾好 速度又有
不過 打343就不了 打box to box自由人啦你老味

皇馬出品 必屬佳品

講到咁肯定

如果擔泥都賣到30M
咪同廢沾個買斷價差唔多

我皇唔賣垃圾

皇馬球員前往洛杉磯，C朗拉莫斯缺席

◆

皇家馬德里的夏季集訓正式開始。週一，球隊的大部分球員完成了體檢。

週二，施丹帶領球隊飛往美國洛杉磯，開始準備7月23日與曼聯的第一場友誼賽。

施巴路斯、阿辛斯奧、華利祖和馬高斯·洛蘭迪將於7月21日前往美國，基斯坦奴·朗拿度8月2日歸隊。

與此同時，沙治奧·拉莫斯將於本週四前往洛杉磯。

球隊大名單：

門將：基羅·拿華斯，卡斯拿，魯賓·恩尼斯，盧卡·施丹
後衛：卡華積，華拉尼，拿祖，馬些路，菲奧，丹尼路，基沙達，迪謝路，阿查夫，文奴‧靴蘭度
中場：卻奧斯，卡斯米路，摩迪，伊斯高，奧斯卡，法蘭祖
前鋒：賓施馬，巴利，盧卡斯·華斯基斯，莫拉達，丹尼‧高美斯

阿查夫

【圖片】球隊出發及抵達美國洛杉磯

◆

高仔笑得幾開心

摩佬回歸

no quote好嘛

係咪有班迷起洛賓ig唧佢讓件10號出來

唔討論外人了

好

呢個真

金剛洗版棒

獌又爆閘

哎唷唷，矛10號著

想比羅本亂棍毆死咩

on9路又入黎扮正經討論

真皇從來不易 這個牙路早已知

點解可以咁型

走啦你，成日爆閘

我條仔

點先信我係皇馬fans

同花順最柒又係賓周
沾外型都叫有得J
BALE未轉髮型之前都型
唯獨賓周冇型過

就係佢 抆晒c朗啲腳毛

摩佬check pm

點都唔會信

我8月印件皇馬波衫再入黎
到時希望你地對我改觀

不了，你攞印波3啲錢去玩ocamp仲好

Bale依家都幾型
但賓周就算
相由心生

我愛皇馬勝過一切

Bale係甩頭髮既男人黎講 數一數二型同識得遮

WFC

屌又話同adidas簽左約一定要著10號既 原來又係吹出黎既

咁都有得J

好似要賠錢俾adidas

現在馬德里時間為4:24pm

單丸肯定唔讓

#Alaves complete signing of #RMCF winger Burgui on four-year deal following loans at #Espanyol and #Sporting

皇狗又養c隊，可恥

德甲討論區

留意到po果堆會然都係反占狗黎
掛著咪出聲囉

拜狗真係乞衣黎 自己討論區都唔開 係都要痴住其他隊

大德甲共榮圈

g_bale 11 出黎發表幾句反拜宣言

肉酸仔係狗係仆街係25係垃圾係不孝子

日日夜夜都人身攻擊

巧感動

有幾分似dybala

肥咁多

當皇馬開始笑其他隊買球員買得貴

以前我以為拜得隊波個感覺賤種
後來發覺連球迷,高層,大部分球員

都係咁賤種

輸唔起咁
講真個兩場黑哨黎講各有千秋
我自己本身都唔係點出聲
話曬皇都有黑
仆你個街出面啲拜講到皇黑曬成場咁撚樣
之後仲要怨婦式狙擊
真係比佢地吹漲

鬼叫佢日日jer我
你都係 迷雲狗

泥妖

拜狗個兩場都黑唔少
不過真係難為班巴狗 為左笑皇要支持拜狗

老老豆豆
個轉會市場通脹得咁勁
買一兩件一線中就好易爆數

而家皇狗呢幾年算係重組+半接班成功
所以買人唔係點須要big name
加上而家轉曬買人方針
專揀潛質幻幻
比人超越個轉會洗費唔出奇

但係皇都算洗得多
Theo都好似30m
如果打得唔好，我相信啲人就算屌佢水貨
都冇當年屌illxxxxxxxxx屌得咁勁

仲有車文晶 軒歷基斯

所以咪話當皇馬開始笑其他隊買得貴

不過而家通脹咁勁
皇馬同其他傳統金錢足球球會
都要負少少責任嘅

係
廢占 80m
斜恩 90m
lukaku 80m

D拜狗真係輸唔起
本身仲要痴住其他德甲隊整個共榮圈
ON撚99咁

占

On9路滾

最多我唔搞臭皇馬個名, 比次機會

佢原來唔係真皇迷？

真鏝迷

真皇真鏝, 不過on9姐
我都成日笑鏝城垃圾啦

我有3隊愛隊, 其中一隊係鏝姐

咁佢成日入黎為咩

假皇黎㗎
成日搞屎想
出去公海睇下就知

Agger cda

有無咁好心機搞鳩你皇馬呀
真皇呀屌你

on9捧皇, 低賤捧疤
你識唔識架

牙朗全家福

唔信你地返去舊登問返on99王
佢都知我係真皇真鏝

真皇真係唔會好似你咁屌卡斯

我連阿古路都咒過斷腳
有抑鬱症我都唔想

乖啦
番匡智啦

佢痴線架

認真, 如果我以後唔出公海搞臭皇馬個名
淨係認自己係鏝迷
收留我ok?

唔使召喚阿白 你都已經可以cap圖cap得咁完備

愛皇證據

真鏝假皇

趕都唔走架啦, 屌

對我個人而言 作為反拜第一人
我明黑鳩你賤種拜都唔撚洗擇日

再講 大家都有黑 嘈乜鳩

做男人唔好咁肉酸啦

泥妖開幾廿個PO係到燈 笑撚死人

反拜先鋒

乜撚野沙比拿姆退休, 想拜仁拎返個歐聯
真係笑撚死人
兩個都拎過啦
講資格都係保方先啦on9泥妖

王騎 林澧袁

泥妖 日日開po西波皇攞冠軍
真係唔知應唔應該多謝佢

占士生日都要比你班仆街仔反 人都走啦

Modric + Kroos + Casemiro 真係抵到爛

摩迪當時個價都算少少高，仲要第一季比人屌水貨
不過第二季先知物超所值

有無迷佩黨

依家發現真係勁既原來係維度同派路

Btw Isco幾時續約

有預感我掃把將會係幾年後踢出身價變史上最抵收購之一

占 生日快樂

佢係有級數嘅，覺得有買貴冇買錯

卻老屌打普巴

諗諗下反正賓周點都都唔會走
索性比件10號佢邪鳩佢
達仔轉9號

生日點都要講下

普巴撞埋黎卻佬抖幾個月都似 不過打中場中黎講卻老>普巴
但防中普巴一定勁過卻
尤其今季上曬火，打拜當仇人咁打

呢個真
如果長短傳有埋
覺得拍得住摩迪
佢護波真係幾勁
又有攔截

普巴球商好低, 曼聯無乜邊個識教佢踢波(包括摩佬)

鬥撞
防守冇佢咁好係真 但中場控制力 節奏卻老贏幾條街

kroos 勁撚過pogba最少2班波

真心普巴身體係屈機, 但佢踢波唔係太識用個腦
唔似yaya toure
牌氣又有少少臭
希望佢快d屌西生仔, 好似牙朗咁修心養性

Ceballos?

睇Youtube球王片 盤傳帶射都幾好
不過真係太上腳

ysys, 之前睇西班牙後生仔隊 佢仲sharp過洛囝同辛囝

卻老今季係皇馬生涯top fit

洛蘭迪防中同佢比較好似無咁好

有得輪換係唔同d

希望佢可以變到摩迪咁勁
不過後生仔上腳係妹事

貝迪斯呢啲冇咩大牌球星嘅我諗好多時個波都可以比佢任舞 上多兩腳
不過睇得出波底幾好
黎到皇馬肯tune下踢法上融入下 一定大把世界

有無清睇梗live操體能 發覺跟住做都想死

佢好鐘意用拖舟轉身
唔知拖舟會唔會過多兩招比佢

你排腹肌咁撚勁，你真係當我皇啲training流㗎咩

d新仔

不了，唔是法國佬唔傳授
下季會見到賓周出拖丹轉身

所以係蛆記果陣有大佬帶住踢就識飛咁
依家自己做大佬就亂踢

一係踩波車
一係就踢撚走左個波

頭先見bale做到扯哂蝦

最好踩波車 跌斷腳 咁就可以消失幾個月

查奧爾轉身

呢球經典
細細個睇個陣心諗做乜鳩

Juventus forward Paulo Dybala has made it clear that he would prefer a move to Real Madrid over domestic rivals Barcelona when the time comes for him to move clubs, according to Marca.

新10號即將降臨

繼續吹 買到嘅我迷佩一世

邊有位比佢踢

點會冇

佩狗死攬賓周已經無左個位

就算買到Dybala踢442 唔出賓周 都仲有bale同c7
同埋成堆中場你出得邊個
而且仲有達仔
而家個陣容其實夠玩

買到=達子走 佢輪晒前面3個位 isco bale變2 3後備

4312 個1有冇得諗，雖然光頭佬為左賓周一定踢 433

個1咪isco囉 你買大波奶又用賓周仲邊有位俾堆攻中踢

個個都以為自己玩緊FM

希望牙禿已經300%痊癒
舊比目魚肌唔好再啦好嘛

其實猩猩睇落都幾大隻
唔知點解咁易傷

Dybala

中場好多人 希望isco高仔辛仔有多啲時間岀

Link ？
唔見marca有喎

Isco 辛 可以當埋BBC 後備

你塞幾多個人比光頭佬 佢都係出賓周 同埋我地仲有達仔

唔買人 直接開季都得啦

我前幾個po都講到口臭
一日賓周唔走冇可能騰出個攻中位
高仔同easygoal 又要等到季尾多線作戰/傷兵潮先出到
高仔真係慘

炒鳩左個隊醫 好心就請禾花治啦

佩狗同沾屎續左一年約，所以兩年後仲有2年約，同時可以係2年內任何時間即pay 60m買斷

👍👍

肉酸老母

大把奶呢啲級數有買貴冇買錯 同樣咁貴買佢好過買包皮

理得你拜仁買邊個

喂喂喂，獌咪爆閘ok?

2隻爆閘狗一起身就互咬

你肉酸

關鍵字係marca

大把奶著21號

達仔9號
監躉著車仔19號

Bayern will pay Real Madrid €15M per year for the 2 season loan of James Rodriguez. They will also cover his full salary. [ABC]

Bayern have the option to sign James for €30M in 2018 and 2019. Real Madrid can sell to another team in case of a higher bid received.

James' loan deal with Bayern ends in 2019. While his Real Madrid contract expires in 2021.

都好 都收到60M

Ceballos 仲未有消息
#worrydieme

收返 60m 又唔駛出人工
屌佩狗既人又炒車

佩狗我屌你老母

07 JAN 2017
拎返1月既新聞黎J想典

迷佩

佩狗打手

19號前會搞掂

佩狗ho ball

你唔反包皮

返去j你個新魔獸la

會員摩迪係唔係芙頌

nigga維

???

vinicius junior = 新魔獸

屌你老母

以後皇馬選主席可唔可以一年搞一次

阿維鐘意黑 鐘意紅 係唔鐘意白

佩狗即刻行德政
貞觀之治

又串牙維

踢法問題 食慣身體對抗
舊患位就容易傷 其實難斷尾

牙維: 紅黑紅紅黑

串夠我麻吉未

力加維

死熱狗

死拜狗

泡菜狗

邊條傻西成日喺我留言比負評牙
食飽飯無屎屙

死猢狗

你仇家太多

歐霸狗

ON撚9

狗黎狗去又一頁

屌你老尾

好多人都捧兩隊波，淨係針对我

電叻隻狗

大陸狗

死镘狗

低汁牙

SB

5p狗

負評越多, agger路越強大

新感冒童

靜啦

大華是咪專登

Ceballos' deal may be announced in the coming hours if all goes as planned. There has been progression since yesterday afternoon. [marca]

無限24小時

有冇尋晚訓練嘅片睇
想跟住練下體能

你食水煙啦

留名睇斷氣

扑野片點會流出
又唔係賓周

兩個都派猩膠

跟一線球隊個訓練模式
練三成都應該夠屈街場
急不及待想玩玩了

球王

你先係球王
同火拳巴打兩個都可以一扭七

yes
有冇興趣同聖卡西BB組隊衝出亞洲

我笠水就識

nigga又撩事鬥非

寫左bot日日派膠比你

牙維啲毒撚唔識踢波

其實聖卡西BB我剩係知佢係高登講過佢做龍
我係高登皇POST我都極少出聲

There was a bomb threat in UCLA and less than a kilometer from Real Madrid's training ground. Players were not there. [marca]

😰

Manchester United offered Morata €230,000/week = €13M/year after tax before heading to Lukaku. [onda cero]

Rich ga

呀朗筆錢d息都夠俾份人工啦

吾巧炸佢地牙

再嘈買哂你全隊

UCLA

牙朗唔去美國 卡卡

據西班牙雜誌《Hola》的消息，週三早上，西班牙海關稅務局突襲檢查了C.朗拿度的遊艇。隨後，《Hola》公佈了那些照片。

據《Hola》報導，西班牙海關稅務局全副武裝，佩戴槍支。該雜誌透露，當時C.朗拿度剛吃完午飯，準備返回福門特拉島的遊艇上，突然一艘載著3名特工的海關船開到了C.朗拿度遊艇旁邊，對C.朗拿度遊艇進行了突擊檢查。事實上，這座遊艇並非C.朗拿度所有，而是C.朗拿度租賃，用來享受度假的。

據《Hola》透露，這一次突擊檢查花費了超過90分鐘。不過，C.朗本人全程很冷靜，在接受檢查期間陪伴著他的女友喬治娜-洛迪古斯以及他的母親多洛莉絲-阿韋洛。

《馬卡報》指出，C.朗拿度對他們這次突然檢查，感到意外。他原本在跟家人享受假期，卻迎來了「不速之客」。

此前，西班牙稅務局指控C.朗拿度涉嫌偷稅1470萬歐元，他也將被傳喚出庭受審。據西班牙媒體透露，C.朗拿度將在7月31日前往馬德里郊區的法庭。

食屎啦西班牙，人地放假都搞搞震

續左1年約

學識掙扎未

屌睇番Reddit D獌今季7號griezmann Ronaldo 達仔 沾屎 bin c post 真係笑撚死

ching 好生面口

抽疤狗水嘅post見過

俾迷占黨J多最後一次

Po啲拜狗出黎做咩

想比g_bale屌死

假鍠黎

J洛透露在這次轉會前，曾向在拜仁有過一段漫長日子的皇馬中場拍檔卻奧斯打聽意見。「他告訴我慕尼黑是個好到極的城市，拜仁是一間很偉大的球會。」

卻老好波

卻老真皇

得你係

你假皇

挑完卻老同伊斯高機敗走
哈

人地真撚過你啦

係咪你惹agger路返黎架
on99王係皇區咁耐都唔見佢衝入黎

禾g禾惹火

發覺積仔同機師比初黎果陣橫左好多

辛都大隻左好多

咁都生
西甲打吡 歐聯我蒲足頭喎
係打下體先潛下水姐

我都係打比歐聯蒲頭
加幾場中游波
都比人屈假皇

皇馬健身 真正健身

你有搞事
人地冇呀嘛

等一下！好像也沒有那麼和諧。說是有一大批皇馬球迷攻佔了洛賓的社交帳號，瘋狂留言要求洛賓把10號波衫讓給J.洛，然後遭到拜仁球迷反擊……

迷沾買左幾多個acc

唔係皇迷黎 果D叫迷沾

占屎準備比鐵棍奇俠通櫃

我早就放下占士了
反占呢？

好悶呀 幾時有皇馬睇

拋棄4-3-3，BBC將不再是鐵打主力？

◆

皇家馬德里即將宣佈丹尼·施巴路斯的加盟，這意味著主帥施丹可能準備拋棄4-3-3陣型，BBC鐵打主力的時代也許即將過去。

如果施巴路斯留在一隊，那麼皇家馬德里隊內將有卡斯米路、洛蘭迪、摩迪、高華錫、卻奧斯、施巴路斯、阿辛斯奧和伊斯高8人爭奪4個中場位置。假設施丹繼續使用4-3-3陣型，那其中的一些人幾乎不可能得到出場機會。

伊斯高和阿辛斯奧很可能會和朗拿度或巴利進行輪換。就目前的情況來看，很難為施巴路斯找到空間，但上賽季阿辛斯奧的情況和他類似，沒人想到他竟然在與占士、盧卡斯·華斯基斯的競爭裡勝出。

把洛蘭迪、高華錫或施巴路斯中的一人租借出去可能會是一個更為明智的決定。由於與施巴路斯談判時，皇馬曾承諾在一隊確保他的位置，那麼高華錫就有可能需要前往其它球隊以獲得更多出場時間。但是上賽季他對球隊也非常有貢獻，施丹並不太想外借他。

很顯然，皇馬主帥最終有可能決定從BBC之中撤人。如果皇馬今夏最終將這8名中場全部保留在一隊，那麼對於施丹來說，讓每個人都得到足夠的出場時間將會是一個大難題。

Marca's Cover | "Madrid will approach Mbappé's signing in 2018."

皇放占比拜
拜放杜拉格斯比祖
祖放dybala比我地ok?

普巴＋2000萬歐元＝皇馬所有中場

◆

皇家馬德里曾放棄追逐普巴，最終，時間證明這個選擇是正確的。

去年夏天，雖然施丹想要簽下普巴，但他的身價太高，而且有了其他選擇，皇馬還是放棄了他。

普巴以1.2億歐元的身價轉會曼聯，這使他成為世界足球歷史上身價最高的而球員。

在那之後，皇家馬德里也沒有再去追逐其他球星。

球隊的空缺被馬高·阿辛斯奧填補，而皇馬只為這名西班牙球員支付了400萬歐元。儘管起初人們對這名20歲小夥子的作用有過質疑，但他證明了自己的實力。

阿辛斯奧不僅僅是皇馬的成功，更是整個西甲聯賽的珍珠。如果普巴加盟，最多也就是達到這個效果。

今年夏天，施丹又得到了2名強援。

丹尼·施巴路斯是今年U21歐國盃表現出色的球員之一，將以1600萬歐元的身價加盟。他的隊友馬高斯·洛蘭迪是皇馬青訓營的產物，今夏租借歸來。

除了這兩名球員之外，卡斯米路、摩迪、卻奧斯、高華錫和伊斯高的身價都沒有超過3000萬歐元。

總體而言，皇馬一共為組成了世界最佳中場的這5人支付了1.01億歐元。

加盟皇馬時，只有2名球員的名字已經進入一流行列：摩迪在英格蘭效力4年後來到西班牙，卻奧斯贏得過德甲冠軍和歐聯冠軍。

卡斯米路、伊斯高、高華錫和阿辛斯奧加盟時的情況非常相似：都不超過21歲，是球會為未來所做的投資。

結果他們在皇家馬德里都發展得非常順利，在皇馬進入了頂級中場的行列。現在，洛蘭迪和施巴路斯也很可能用於與他們類似的經歷。

最終，皇家馬德里的整個中場一共花費了1.4億歐元，只比普巴高了2000萬歐元。

iscobb bb

租借去拜仁前，皇馬與占士續約1年

◆

為防止2年租借期滿後陷入不得不找球會交易占士的困境，皇家馬德里與他續約1年。

占士被外借至拜仁慕尼黑2個賽季，原本他歸來時的合同只剩下1年時間，而這極有可能使皇馬與其它球會談判時不得不在轉會費上讓步。

現在，皇馬與占士續約一年，這也就意味著外借期滿後他的合同還有2年，這就使皇馬擺脫了可能面對的不利因素。

阿辛係我地嘅白色珍珠

成個餅印
好cute

阿辛斯奧接過10號球衣？

◆

隨著占士·洛迪古斯的離開，皇馬的10號球衣空出。在哪名球員穿10號的投票裡，讀者們選擇了阿辛斯奧。

阿辛斯奧的得票數高於盧卡·摩迪（25%）、伊斯高（24%）、施巴路斯或其它可能的引援。

上賽季，這位西班牙人表現出色，對於他來說，那是爆發的一年。在賽季之初的歐洲超級盃裡，他只用20分鐘就證明了自己的實力。

緊接著，他在西甲聯賽處子戰、歐聯處子戰和國王盃處子戰裡都分別取得了入球。

賽季最後時刻，阿辛斯奧先是在和拜仁慕尼黑的比賽裡入球，隨後又在歐聯決賽裡破門得分。

在魯爾之後，阿辛斯奧是第一個讓球會感到如此激動的年輕球員。要知道，這是他效力皇馬的第一個賽季，而他在吹滅21歲生日蠟燭前，就捧起了西甲和歐聯的獎盃。

考慮到占士曾是皇馬的重磅引援，是廣告商的寵兒，對於球會打開拉丁美洲市場有非常重要的意義，其他人很難確實取代他的商業價值。

阿辛斯奧的前途看起來一片光明，也許皇馬找到了未來10年的10號。

兩年後 阿占同路飛一樣強勢回歸

莫拉達新髮型亮相首次訓練課，紅髮矚目

◆

在皇家馬德里的新賽季第一堂訓練課裡，艾華路·莫拉達以新髮型亮相，微染成紅色的頭髮令人關注。你們覺得這個新髮色怎麼樣？

目前共有26名球員前往美國參加夏訓。菲奧·靴南迪斯首次以皇馬球員的身份完成訓練。

訓練課被分成兩部分，球員們首先在賓圖斯的帶領下進行體能訓練，隨後足球成為中心，球員們開始練習各種傳控球技術以及搶圈。

西班牙時間凌晨2點球隊將進行第二次訓練，不過這次訓練將對媒體封閉。

7月12日訓練圖片

◆

摩佬諗住客串貼一兩日新聞?

都係之前個髮型靚仔啲

達仔想去獌想到頭髮都變紅了

靜啦臭雞

維哥

莫拉達染紅毛等入「魔」？

【體育】正在美國隨隊集訓的皇家馬德里前鋒艾華路莫拉達被傳媒發現染了一頭紅髮，難道是為轉投曼聯做好準備？

剛於假期間與女友成婚的艾華路莫拉達（Alvaro Morata），連日來跟隨球隊抵達美國洛杉磯，準備月底3場季前賽。這位最近與曼聯扯上關係的西班牙前鋒更一改形象，剪了一個相當清爽的髮型迎接新球季。

傳媒發現，莫拉達把頭髮染了一個介乎棕色和紅色之間的顏色，隨即被西班牙傳媒大做文章，指他可能準備以一頭紅髮與曼聯的球迷見面。

外界一直指曼聯有意收購在皇馬無法爭取足夠上陣時間的莫拉達，不過隨著紅魔簽入盧卡古後，莫拉達未來去向更加撲朔迷離，傳媒會把染髮這種小事無限放大，也不難理解。

圖片來源 : Instagram圖片

留意到意甲乞兒想要我地卻佬

可以用大把奶+50m換

高仔大隻左咁多

準備搖身一變成為世界第一b2b中場

成隊都好大隻

咪撚玩啦

KROOS個種控制節奏既能力而家隊波有邊個球員代替到

拉出去斬

我9up架咋

又直播操體能

Agger路係咪冇再入黎

皇馬健身

傳車仔橫手搶擔泥

搶賓周我仲開心
不過擔泥應該幾啱車
後上能力幾好 有速度身型 做右翼衛應該唔錯
後防又有3個人幫佢執屎 當正自己翼鋒踢都得

早晨

大家早

If Danilo leaves, Achraf Hakimi may become a first-team player should he can convince Zinedine Zidane during pre-season [Marca]

可能係利物浦

除左摩笛

係fb 發現好多球迷迷占，理由不外乎佢踢得好，點解唔留，佢走好傷心 垃圾迷占黨！

發現最放唔低占士既係反占

在賽季之初的歐洲超級盃裡，他只用20分鐘就證明了自己的實力。

緊接著，他在西甲聯賽處子戰、歐聯處子戰和國王盃處子戰裡都分別取得了入球。

賽季最後時刻，阿辛斯奧先是在和拜仁慕尼黑的比賽裡入球，隨後又在歐聯決賽裡破門得分。

-6 -6

錦上添花之王

反占 但想佢留底做吉祥物

不了 啲迷粘狗生滋好撚臭

呢個真，班反占賊成日提完又成日屌，根本自編自導自演

又提，去德甲po啦你

btw, 大表情威啲想引人注意？

歐聯決賽有波入 吹咩

咪撚改啦，自己追返po邊個成日提呀，提完又要屈又要屌

又真係好多-6 同達仔一樣有運氣值

B仔今日好燥 動真格

要食花生了🚬

有份踢歐聯 吹咩

梳

熱狗又jer阿狗

根本占士走左迷占都冇乜點講
反而反占日提夜提

我屌你老母

hi nigga
有5會 ？

想撚狗了🚬

力加維印左新10號魔獸未

你老母肉酸

下

咁真係啊嘛

死nigga rap2句黎聽下

入過決賽未

Yo yo check check

我個名叫做獌狗維
細細個就已經鍾意朗尼
勞卡古呀勞卡古
我打定飛機想佢入我屁股

喂 有冇抽

派jor膠

我抽女子機 想要水時宜家頭破血流

希望大家唔好再屈迷占係拜狗了
我相信皇迷有正常人批判性 唔會鍾意隊咁既畜生
即使占士轉左會去拜狗 都只會留意占士 唔重視隊波

佢地由頭到尾都只係留意沾屎 唔重視隊波

g_bald你覺得占去拜打唔打得掂

駁唔到...

去拜都打唔掂就死得啦

太多假皇

3抽1鑽 拉打 辣殺game 🙂👍

講過 資源回收筒黎
占士唔係廢 只係唔岩皇馬 去到一定鹹魚翻身

都唔係既 部分迷占係理智既 識分開睇
不過假皇真係多 你睇下隻歐霸仔

不了 佢超廢

開名ok?

G持 我都想知

G持

皇區都巧多歐霸仔

好彩我地歐聯仔

沾士踢一人球隊就勁 組織不了
去拜狗可能做奇兵多過常規正選

有占士做傳送
利雲下年入50球is基本

德甲咁廢 沾屎做唔到神射手就證明沾屎真係廢

冇人想知

你阿狗大佬

你nigga

咁牙gap is wt

你獌狗大佬

牙gap皇帝

想像到牙gap出兵打仗粒水
支旗寫住粒字

咁你支旗又寫咩字

真名王

肉酸

好耐無上黎，迷占收左皮未

疤狗又買阿朗提子隊友

然後洛賓一棍棍毆占士

who

唔撚係買w卡華奴牙麻

Semedo 右閘

肉酸仔我屌你老母

on9

MADRID TO MAKE NEW DE GEA BID

Real Madrid are set to make yet another attempt to sign Manchester United goalkeeper David de Gea, reports The Sun.

The Blancos will offer £50 million for the 26-year-old, who nearly joined the Spanish champions in August 2015 before a paperwork mix-up scuppered the deal.

MADRID TURN TO MEUNIER

Real Madrid could look to strengthen their right-back options by signing PSG's Thomas Meunier, according to Marca.

With Danilo looking likely to exit this summer, the Blancos are hoping to bolster their depth behind starter Dani Carvajal, and the Belgium international represents an enticing possiblity for the La Liga and Champions League winners.

JUVE TARGETING KROOS

Juventus are planning on using the funds generated from selling Leonardo Bonucci to target Real Madrid midfielder Toni Kroos, according to SportMediaset .

The clubs are not yet engaged in negotiations but Juve reportedly are looking for an influential central midfielder after missing out on Blaise Matuidi and Axel Witsel.

已經唔信短期內皇獌會再有交易

又撚佩狗

佩狗岩岩撚完獌狗 依家送上門比人報仇

The Sun

我再贏多五場波可以同牙朗影相

Gaya staying at Valencia

Valencia president Amadeo Salvo insists that defender Jose Luis Gaya is not for sale, despite speculation linking him Real Madrid.

上季季尾果場覺得佢係幾sharp
不過又係左閘

買左肥牛冇理由會再買左閘了

你班死獌狗咪撚再J我皇D人摩迪卻佬辛仔達仔全部都唔係你既人要乞既送條賓周俾你

放走卻我一世反皇

Raul will start his new job with the club on the 21st of July when he travels with Florentino and the 🇪🇸U21 to preseason. [@edupidal]

@nigga維

《太陽報》透露，皇馬準備用一份5000萬英鎊報價，測試曼聯留下迪基亞的決心。該媒體詳細透露，皇馬對這份報價其實並沒有抱有多少信心，西甲豪門主要的目的，還是想用這份報價「擾亂」一下曼聯的軍心。

過去兩年，皇馬和曼聯的關係因為一系列事件，而急轉直下。2015年夏天，皇馬幾乎就要從曼聯挖走迪基亞，但卻因為「文書」問題而錯失目標。今年夏天，曼聯求購莫拉達，但皇馬卻一直堅持高價，這也讓曼聯方面最終怒而轉購盧卡古。再到現在，曼聯和皇馬同時在洛杉磯進行季前訓練，但曼聯方面卻搶佔了更好的酒店和設施。

正是這一系列恩怨的累積，才讓皇馬方面決心出手干擾曼聯，按照《太陽報》的說法，正是有了上述一系列「因」，才有了此次皇馬將5000萬英鎊挖迪基亞的「果」。不過該媒體也同時表示，曼聯方面對皇馬挖角迪基亞的態度很堅內決，那就是不賣！

佩狗

我入左世界賽最後十六人 贏左可以去金球獎現場同金球獎得主影相

FIFA?

係呀，下個月去倫敦打

皇迷多人才

支持

加油

25不孝子都有多 例如肉酸仔

要著皇狗波衫

佩狗好記仇

佢限死左著咩衫

佩狗打手都好記仇

皇迷虛擬同現實都出球王

我兩邊都係 唔洗讚我

幾好睇
帶定衫去簽名

你係雞又係狗

真

月狗25

如果我有幸贏左我一定會簽

睇巴打你真人幾靚仔

粒水狗成日呀之呀draw

同肉酸仔結拜啦

我個樣公開曬架喇 唔好笑我啦，我最後個訪問都要求用廣東話，支持下香港人，始終好難得咁好彩俾我入到

自己25反骨在先仲夠薑話我

巴打加油
打機打到入世界賽都係一項人生成就

Sony依家仲有冇開台

牙粒

打UT??

開台屌佩狗pls

無喇

屌迷占我唔會手軟

原來你之前開過台

記得有直播平時D波做評述

係咪首頁果個? 好似得一個Asian?
加油！最好開波講是咁的

49000

又一傑出皇 加油呀巴打

南g

Nigga維

我無針對你 點解要屈我

仲有個日本人，應該唔係首頁嗰個

啲人係咁
仲有啲人忘恩負義 恩將仇報 eg例如25肉酸仔

好心太陽報就咪撚貼出黎啦 睇都晒時間

有一負皮
是咪迷占一日集團

反占都是高質

Zidane will keep an eye on Achraf (18) during preseason to see if he can be Carvajal's substitute and still play for Castilla. [marca]

原來真係上左首頁

成班佩狗打手

碧基：“C朗是金球獎的最大熱門”

◆

謝拉特·碧基接受了卡塔爾電視台的採訪。他認為基斯坦奴·朗拿度是“下一座金球獎的最大熱門”，此外，他還談到了世界盃後退出國家隊的決定。

碧基表示：“基斯坦奴·朗拿度贏得了西甲冠軍和歐聯冠軍，這使他成為金球獎的最大熱門。”

今年巴塞只贏得了一座國王盃，他承認他們的表現沒有滿足期待：“我們希望能贏得更高的冠軍榮譽，但有時候做不到，本賽季我們會更加努力，會有新球員加盟，我們充滿期待。”

皇馬奪取雙冠更襯托出巴塞上賽季的不足，碧基也談到了兩間球會之間的較量：“皇馬和巴塞的對抗很激烈，拉莫斯捍衛皇馬，而我則維護巴塞，當我們以對手身份交手時，我們各自為自己的球隊而戰。當我們在國家隊相遇時，我們則並肩作戰。”

“我會試着在俄羅斯贏下世界盃，但在那之後，我會退出西班牙國家隊，這是我的最終決定”，他說。

此外，他依然表達了未來成為巴塞主席的願望：“我希望未來有一天能成為巴塞主席，但這還有很長的路要走。現在我還沒有考慮這個。”

搶酒店

有d似阮經天

巴打缺唔缺sp?

又想呃撚含

剛好Qatar 是西波皇的敵人

施巴路斯的轉會可能即將官方宣布

◆

週四下午，皇家馬德里和貝迪斯就施巴路斯的轉會完全達成一致，這名中場將以1650萬歐元的身價從安達盧西亞前往西班牙首都。

預計這筆交易可能會在本週五官方宣布，球員的亮相儀式則在7月20日舉行，隨後他將飛往美國與施丹的球隊會合。

兩間球會的談判十分緊張，也有過商談失敗的可能性，一度迫使皇馬不得不買斷施巴路斯的違約金。

不過現在轉會談判已經成功，貝迪斯可以得到一筆轉會費，施巴路斯則能夠實現加盟皇家馬德里一隊的夢想。

迷占係咁

呢個已經J到麻木晒仲係無限24小時

比目魚肌係邊條

俾d掙扎

皇馬將梅尼亞視為丹尼路的代替者

◆

如果丹尼路決定轉會車路士，那麼皇家馬德里可能將他們的目光對準PSG球員梅尼亞。

安東尼奧·干地希望能將巴西右後衛帶去倫敦，承諾會給予他一個正選位置，而在班拿貝，他需要和卡華積激烈競爭。

隨着丹尼路離開的可能性越來越大，施丹希望能找到其他球員來填補，25歲的梅尼亞進入了視線。

在上賽季PSG與巴塞的歐聯賽事裡，梅尼亞不僅取得了入球，還有上佳的發揮，這使施丹相信這位比利時球員可以滿足他對右後衛的需要。

跑圈+力量：第二練仍由賓圖斯作主

◆

皇家馬德里在洛杉磯的季前備戰進入了第二天。體能教練安東尼奧·賓圖斯繼續用高強度的項目苦練球員們的體能。

除了跑圈之外，力量練習也被加入到訓練裡，在那之後，球員們才得以換上足球鞋跟隨施丹進行輕量的有球練習。

完整訓練片段：

個體能教練真係好勁咁

呢個都幾好j喎

可唔可以打右翼

點勁

利申：未睇過 剩係知佢好高

"梅尼亞令大家都很驚喜，球會簽他前我坦言大家都不認識他，但之後發覺他技術十分出眾，為此要感激球會的球探。今季他入了不少靚波，他告訴我並不出奇，因為年輕時他是踢前鋒的。

其實我很想跟他說他跑得像匹馬，步大力雄。梅尼亞亦直腸直肚，經常將心裡說話說出來。"
-華拉堤

咁似擔泥嘅

認真答你,佢個D真係好累,除左重訓,帶氧,仲要有CORE,做完之後仲要練波
如果剩做重訓既話,其實肌肉真係未必發到全力,但core係可以幫到你
利申:有做開

大隻仔

睇J片控球交波好好多 進攻拍得住積仔

我諗起迪倫菲

係咪仲有個叫奧利亞打右閘 19號？

Modric returned from holidays losing 2 kilograms. He worked hard during the holidays to respond easier to Pintus' physical work. [marca]

巴打靚仔過個日本仔好多

係 nigga黎

跟埋去個班o靚仔應該比人操死

愛之深責之切

係
CORE練得好
其他動作都會練得有效率D
利申: 一個星期做3日GYM 加放假係屋企會練CORE

點睇力威健身

好出返去唔好再扮皇迷

牙笠連你都唔信我

睇落其實力威啲人bulk得幾快
但唔知係咪得個外型

佢好高 應該高過擔泥
個人覺得過嘅閘無幾個係勁 唔知佢會唔會脫穎而出

只練上身都算
仲要其實得對手真係叫大隻
話自己純天然但叫D學生買奶粉
又收得貴
個價錢根本足夠揾一個PT
唔洗上佢到練

舉個例
WU力威所講既初學者唔應該咁快練腿
因為好易受傷
應該先練上身先方便做SQUAT
根本係ON9講法
係恰D唔識既新手既理論
事實上任何動作你動作唔岩都係好易受傷
你身為PT就有責任要教岩學生
而且練完上身你下身就會勁D咩
如果佢講係先練CORE再練腳咁都稍為有D LOGIC
不過咁就唔應該針對下身

主席睇落做占有啲心得咁
主席平時練core會唔會用 坐低心口頂著舊野向下屈果部機

練core我冇machine
最多拎住個啞鈴

玩撚完

DQ?

我聽skip leg既講法係練下肢傷膝

本身都雙失 唔怕

左膠小麗都收皮，真係估唔到，明明蟲泰都未死

yes
DQ咗廿萬票

小麗太似假膠
香港政府已無法無天

人地係自己post講乜都要管
洗唔洗乜都要跟人講呀on9

老鼠洗乜理，平時同佢假膠下就算啦

老鼠已經癡左線

BREAKING - Official agreement between #Betis and #RMCF for transfer of Dani Ceballos. More to follow.

終於官宣

屌老鼠都痴撚線
係cc台屌緊鬼又要同你講咩

車路士有咩資格講
老闆係 社會兼奶俄共起家
俄共唔是極權

我成日講都冇人理
Pintus 以前係祖記同拖舟合作過
拖舟個陣都頂唔順佢d訓練
但經過pintus訓練就發現有左體能
就踢得好輕鬆
上年pintus 明明簽左里昂
但即刻比拖舟拉走左
哩d即刻撬人走我以為打機先會出現
估唔到真實世界都會

爽

Agger路肯死出去未

但佢咁操法 會唔會易傷左

好唔民主

有班獌狗同拜畜一見抽皇馬水就狗衝入曬去射精 笑撚死人

名又難聽過人 走啦

所以拖舟咪玩輪換
唔似klopp咁唔玩輪換之餘仲要場場高位逼搶

人地係波台貴族黎

好心痛

膝唔好過鞋尖
唔好夾硬負重

知道唔民主仲死入黎？

拖舟輪換c朗唔係佢本身意見黎
係pintus同佢講先拖舟先換
拖舟其實某程度幾尊重教練團
唔似摩佬連隊醫都恰

突發
梁游比人dq左

講完啦
下一步又點救港呀老鼠？

笑4

OFFICIAL ANNOUNCEMENT | 14/07/2017

Real Madrid C. F. and Real Betis Balompié have agreed the transfer of Dani Ceballos, who has signed a six-year contract with the club.

The player will be unveiled on Thursday the 20th of July, at 1:00pm, in the presidential box at the Santiago Bernabéu.

Dani Ceballos will then take his first steps on the pitch at the Santiago Bernabéu in a Real Madrid shirt and face the press in the media room.

On Friday the 21st of July, the player will join the team on their pre-season tour of the United States.

即刻除褲j

老鼠大佬叫我地講移民 想問下有冇人帶我移民

矛錢啦 你就有啦 成日課金

唔好同老鼠認真啦

冇啦 課曬金 冇錢移了

講就救到架啦，你識條春咩

我地捧皇馬=撐馬德里政府=撐香港政府=藍絲

兩個dani

有錢課金唔同月狗打邊邊

爽! 有ceballos我理得你dq幾多個

我驚忍唔字湯左佢黎食

你中國人黎架 食狗肉 怪唔知得唔提dq

你哩句唔怕被老鼠拎出公海鞭咩

痴線 梗係中國人啦
係大陸邊收到呢d咩dq消息架 梗係唔知啦 唔知又點講牙

人言不足恤

終於射得出

屌。。早知我岩先提一提你
今次香港真係玩撚完
移民算

移民大陸 好食好住牙

辛應該好開心

怕隻老鼠

施巴 希望10號

好生面口喎

唔好搞咁多野

Dq點解要入皇po講

不了
10個個死個個

比賓周囉

yes我車路士間諜黎

怕就唔怕比老鼠拎出去鞭，班垃圾獌狗見有得反就濕哂就唔好啦

邊有咁邪

7月13日訓練圖片

◆

連登得波台架咋

Twt Marcos Llorente: Premonition nothing more... 🙈 Welcome, @DaniCeballos46!

唔止濕曬啦 射到一地都係

你地依班法西斯！

韓狗天才呀

理老鼠做乜姐 屌佢佢會少兩忽肉咩

老鼠一打一百

屌奶星好撚嬲點算好

天才=朴槿惠BB

Real

人地話個個球迷post都講
你唔講就係異類

掃把佬

Asso著10號又話太早
又要俾個新人著

唔知有乜討論價值
根本就一件黑白分明既事

唔好信曼狗維妖言惑眾

其實點解要怕隻老鼠
出哂名on9 attention seeker

達子唔走嗎？

老鼠使用了 語言攻擊
皇馬承受 0點傷害

有班獌狗射曬

新post標題慶祝ceballos
唔好跟人地話要關注dq了

獌狗D精特別臭

喂 幾時打邊

你試過好多精

痴線關咩注DQ 關人撚事咩

前年摩奴粒水個時佢吞左好多

SAY REAL佢真係DQ你又做唔到D乜 好似人地D PO咁講移民咩 我又冇料移

淨係連登由鏝過底做鍠迷都難
仲講移民

冇計了 你唔表態即係唔愛港
冇得反駁

喂 以前高登隻鏝疤雜種 渡邊麻友BB係咪你黎

中場又塞車

一入去已經篤左班迷沾狗灰 成班仲話我上心=.=

沒事，大家都是中國人

說得對

我係高登鍠鏝8cm

3個鐘頭內有500個回覆，我Youtube直播食屎！

搵人提佢食屎啦 啱哂啲attention seeker

死金毛

B仔老婆一拳都打撚死佢啦

呢個好笑

po頭
言論自由誠可貴
老鼠mon po正契弟

【人不知而不慍】皇家馬德里球迷轉會吹水區(55)

歡迎CA咩咩咩好過啦

我地成日都mon人po

迷占

係，好多疤塞野嗰邊

推

1001

十連

12345678910

施巴著咩no.?

咁都十連到